動作打鬥片來講，呢個Opening算唔算最強

John Wick 3都係學佢呢幕:

全第一身動作有Hardcore Henry

呢部戲頭尾打鬥戲份、d長鏡頭好撚爽
但中間文戲好差

好撚正 套戲講咩

未㩒入去之前見到條hallway仲以為係原罪犯

正如上面所講，劇本無咩好提

但好多下佢俾人包圍都係一打一冇人夾佢

+1

原罪犯神作

＋1
最愛原罪犯

好撚生硬 開槍又假